210個Youtube假消息頻道被刪

When identifying and preventing threats, we exchange information with industry partners and law enforcement, and also apply our own internal investigative tools as well as intelligence from third parties.

Earlier this week, as part of our ongoing efforts to combat coordinated influence operations, we disabled 210 channels on YouTube when we discovered channels in this network behaved in a coordinated manner while uploading videos related to the ongoing protests in Hong Kong. This discovery was consistent with recent observations and actions related to China announced by Facebook and Twitter.

We found use of VPNs and other methods to disguise the origin of these accounts and other activity commonly associated with coordinated influence operations.

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

推

btw 無知一問 燒山有冇被刪channel?

推到支爆

推

Push

咁大新聞無人講？

呢個唔係第一個 post

即刻上youtube查證下

返工坐巴士坐地鐵從此耳根清靜

有無名單

are you serious?

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

嚇撚死，電視個字幕只係講del左channel

假消息頻道成千上萬個，刪210個做下樣

屌你老母
d cctv假廣告仲係到
郁手啦屌你老母

push